有無人唔單止唔適合拍拖 仲唔適合鍾意人

每次都會迫到對方抖唔到氣，每一次都想改但無一次改到

反而我hea尻佢果啲女又對我死纏爛打，咩世界

如果喜歡你 是笑話

你都有開心過60秒嗎

我反而唔係。唔識用口關心人 。剩係識做實際野去解決事情。

我連人都無鍾意過

我 但相反
重視自己多過愛人 好難上心 自己一個最輕鬆

恭喜你人生小好多煩惱

煩惱就係想知鍾意一個人係點

係 啲世俗人冇一個睇得上眼

但係氣質女又睇唔上自己，唉

唔係鍾意人就咪一齊啦 一齊一個月就話冇feel好撚好玩呀而家 祝佢一世比女飛啦屌

單身三年，已睇透

盡情喊出嚟

無鍾意人定未放低？

沒有歌

怎敢說心事呀Ching

是 所有熱情會乾掉 一發現已經成熟了

都係唔好害人喇 自己又唔係有好好嘅條件 有咩資格鍾意人
同埋人越大越難鍾意人 唔識心跳 好難心動了

我會好介意對方嘅過去，成日問佢同ex嘅事
又會介意佢j其他女，即使係女優
我都知我on9 但控制唔到，迫到自己同對方都好辛苦

完全明白，一樣 佢明明唔想再諗起佢ex，但我又好想知

之前係迫到對方果type 衰左
調整過後鐘意第二個女仔
結果話我好似唔著緊佢 所以揀左第二個

唉而家就算有朋友話介紹女仔比我識
我都推曬唔去 放過大家好過

點調整 我完全控制唔到，迫左人自己都唔知

唉
好艱難

「唔嗲唔吊」咁 明明緊張佢但又唔急住 保持咩都慢慢黎咁
所以佢咪覺得我其實唔係太鐘意佢

你好勁，咁都控制到，我唔得